香港d濕凍真系屌打全世界 好尾機....

著左兩年魚勇

渣ga

不過真係好凍
室內真係溫好多

凍到傻咗

系你老母

點解仲未有暖化post

認同，你見香港一個西伯利亞人都冇就知道佢哋根本頂唔順

佢哋根本唔敢嚟

溫室小花
唔敢黎香港證明自己

樓主有冇去過韓國

韓國冇去過
但係我同樓主一齊去過西伯利亞 有咩幫到你

去過 都係香港凍啲

系你老母咩潺弱5p仔

其實去過落雪既地方會知落雪其實唔係好凍
證明你冇去過扮大袋

上網搵緊數據牙佢地